希望有用

書同歷史永遠係最好嘅老師。希望大家睇下孫子兵法，文言唔識嘅，有白話。
雖然時代唔同，對象唔同，但總有值得參考嘅地方。
P牌第一次開po有啲忐忑驚比人插我想整合一下目前遊戲玩法同樓下陳伯嘅睇法。

發夢
唔夠 奸同狠。狠好難，因為本身行得出去都一定係有良知嘅人，唔係真嘅恐怖・分子料理。
用人數同武力，縱觀幾個月，係無得同敵人打。（呢點好多白色狗人成日係度吹風向，但係係事實）
人數嘅作用，係輿論戰，遊行戰，國際戰，教化戰同選票戰，全部都係明線嘅抗爭（可以堅守底線嘅人大可以加入保護皇的黨，滲透返佢地十年八年到成個禮待賓客府得返最大粒嗰個做扯線木偶。但唔抱太大期望可以做到）
好多人叫和理非進化，講得好理想，但只可以講，你太相信人性善嘅一面。呢場夢係道德感召引發，但去到魚與熊掌嘅時候只有絕少數人做到捨身取義。行有餘力幫人好易，火燒到黎犧牲自己好難。 另一點，請接受發動全港主動罷工係搞唔起呢樣野，經歷左半年水深火熱，有好多人唔會依家先戰鬥力大爆發。
唔講藍色，黃色都有好多人係手停口停，而且，唔返工邊有銀彈同敵人抗爭？醫藥、律師、物資、裝備⋯⋯場夢一定仲有排發，有啲人返工係為左有張靚牀繼續訓教發夢。

兄弟爬山
最有效唔係每個人做一樣嘅樣，而係每個人做自己最擅長嘅野。
進唔到化嘅人繼續大大力振興黃色經濟圈、課金、罷買罷食、遊行、懲罰黃店、文宣、整合抗爭歷史等。 要搞返大遊行，唔係為左施壓，而係比國際睇；要比返和理主場，先會有返人數。
同時可以學法國，某啲玩家係某啲日子，唔需要大事宣告，而係各區同時開花令其他人可能因為唔知咩事塞車突發返唔到工，每區50人夠做，要光速，不斷散同聚，但要不被捕，例如兩個鐘入面隔十分鐘就有人唔小心跌左野落路軌，商場同黨鐵同時響消防鐘。

流水
好多人講過優勢係流水，流水係快，但大家未用盡佢嘅變幻莫測。 好多人提出左暗線了，但無實際運作方法。
以下再唔係講乖乖牌群眾，而係講精銳（思想同決心上，和理都可以好精銳），有啲野唔一定要多人，反而少啲人知同做愈好。 科技發達，好處係文宣傳得快，但對成個活動黎講壞處亦好多，尤其是背後嘅大boss一早將監控科技玩到出神入化，資訊分散，容易比敵人混淆消息或者預早做準備，難有共識。
所以，最簡單，不如試下手足見面傾。 前提係一定唔可以有鬼。
一定唔可以有鬼。
一定唔可以有鬼。
有鬼一定失敗。 好多小區做唔到一哄而起，往往等成個幾鐘，等到對方部署好曬先有人行動，要解決呢個問題。
建議係每區分小組，其中要有信得過嘅天線，大meeting傾日子時間大標題，要有屬於你地嘅語言，黃台瓜落又好，摩斯密碼又好，通關暗號要每月轉，所有資料唔可以經過網絡。
然後要奸，敵人最叻嘅地方係出爾反爾同埋講大話，要學，例如細meeting傾好大叫衝嘅即係散水，tg話開花嘅其實休息，講7點開花嘅5點已經開始，南區全世界拎住玻璃樽嘅時候北區先真係出火魔。
呢場夢係無大台，無大台嘅最大問題係所有決定都做得好慢。 要有一班真正戰術小組，無大台絕唔等於無指揮，指揮亦可以每次唔同人擔任。而且要一早部署好，準備好後備方案，用多啲掩眼法，小組間用特別嘅通訊技巧。
唔想再有人被捕。 be water，不戀戰，流水煩鳩佢，出其不意，攻其不備，覺得好燥又捉唔到人。

文宣
去曬邊？？？？？？？？？？呢一個月連儂牆文宣少左好多，好多阿嬸完全唔知發生咩事，到塞車先知有事發生，佢地唔會睇ig睇tg。文宣要大大力煲大對方手上嗰啲野嘅禍害，因為佢地最擔心係自己同家人嘅健康，同時可以令更多人戴罩出街。所以，要紙文宣呀要紙文宣呀要紙文宣呀！！！

打狗
狗肉我就唔中意食嘅，陳伯都叫我唔好講太多。 好消息係聽隔離李太講其實狗仔隊入面係有搵 人祭旗嘅打算mon po狗希望你地早日揾出你地自己入面嘅二五仔啦，多謝白警一直以黎通風報信。

其他
認清最終目標到底係咩。

暫時係咁多，歡迎補充。
光復香港 時代革命

重啟黎明 20/11（三）500am 手足聽朝見

長期戰 不氣餒
兄弟爬山 各自努力

自推1/10